意甲個堆出出地名既球員算唔算一線？

咩insigne bernardxxxxx savic kessie 個堆
實力大概等於英超西甲邊幾位？

竟然冇手機

竟然冇我

我呢

A.Milk

dybala bonucci

士巴拿最多咪 lanzini 實力
邦老師直頭不值一提
梅斯達菲都不如

又嚟英超最強論
salah 喺意甲入十幾球英超廿幾球

隊友呢 攻擊組合黎講羅馬同利同lv?

A.Milik 一線頭

個d咩 Mertens Insigne 吹到幾勁幾勁 歐聯線都出唔到 薩克達都唔夠做 歐霸仲要出埋局 基本上除左祖 其他根本唔入流

如果成個league水平低自然羅馬嘅對手都廢過英超，羅馬咁廢都排意甲前列

有冇睇波? 拿玻里想爭意甲 歐聯分組賽6場有5場都出副選

去打比郡踢勉強夠班

意甲呢幾年有祖記入到決賽
英超有邊隊
仲未計洗多意甲幾多錢

咸錫都勁過普巴 講真

對鏝第1隊出晒正選, 都係要輸2:1
之後就鳩踢爭意甲

今年3英戰巴塞

決賽皇馬對曼聯

我都希望佢哋攞到聯賽
不過蛆追得好貼
計班底唔係好樂觀

老實對鏝輸2-1唔算好差啦，鏝有阿古路喎

主場輸比祖記, 應該都係收皮架啦
果場和波都得, 點知輸左

kessie 同你另外舉例果啲好似唔同名氣..

決賽利記對巴塞
埃及文明教訓25古

單線作戰又可以嘅
除非突然爆傷患

利狗8強都入唔到啦

古都唔出得
點教訓佢

呢個真

呢個正常

音樂比利夠唔夠班踢皇巴?

Fazio係熱刺 同 係羅馬都兩個人啦
真係要睇埋隊友能力先得

今年意甲好睇左, 堆前列(拿, 祖, 拉素, 近排嘅A米)都好肯主攻/逼搶

米連高域沙域

你攞賓廸基之流做比較，咁我有咩好講

英超無論歐戰伏到點 吹到第一聯賽
其實而家好明顯西甲先第一聯賽
我講整體能力 吾指皇疤
英超d所謂big 6年年比拜疤 戲弄
仲講到呢d所謂big6 去到其他聯賽都爭冠
根本冇一枝可以有力歐聯爭冠的球隊
當冇勁旅 自然就平均
今年出到一隊 就不停連勝 拋九條街
英超最成功就商業化同媒體能力
當放題路都買到咁貴

走數能力

咩呀 第二場出哂我同insigne咪大勝3比0囉 第一場出牛奶仔正選咪輸

當年電話去多仔踢得好差 去番意甲又著晒火 會自動令人覺得究竟係咪真係意甲廢d

疤大炒轟幾多球，係得阿仙奴年年俾人sm

係得阿仙奴畀人SM? 冇睇波唔好鳩噏

曼聯決賽都畀巴塞技術性擊倒

曼城兩次16強畀巴塞踢出局

上年曼城分組賽咪贏過巴塞囉，轟攞歐聯咪又係贏曬巴拜，又話講整體能力宜家淨係識用巴塞做例子

曼聯決賽畀人SM都6-7年前啦
今年英超至少2隊入到8強

意假就祖記主場贏唔到英超5弟
羅馬作客輸尻埋

今年堆英超（除咗垃圾曼）全部都同皇巴咁高咁大啦

上面班用歷史扮反英高等球迷

羅馬贏車你唔講？

話明分組賽梗係計邊個高分
就算計對賽都係一人贏一場
巴塞15分首名出線

英超上幾季big 6係廢
係今季好少少

計實力不嬲都係計幾季表電㗎啦，近年英超big 6係廢，係今季好咗，講事實=扮高等？

連熱狗都撚到蝗

實力不嬲季季唔同啦
唔通12/13果陣英超狗又可以用07/08/09果陣表現打J咩

歐洲足協計唔同國家聯賽實力都係計近幾季表現啦
仲有今季都係踢咗一半歐聯依家先16強你想點計